歐盟：對國安法不確定性表示關注 如能使用23條可預測的固然最好

Declaration by the High Representative, on behalf of the European Union, on the announcement by China’s National People’s Congress spokesperson regarding Hong Kong

On 21 May, a spokesperson for China’s National People’s Congress announced that the upcoming NPC session will deliberate on a draft bill to “establish and improve the legal framework and enforcement mechanism in order to safeguard national security in Hong Kong”.

The European Union has a strong stake in the continued stability and prosperity of Hong Kong under the ‘One Country Two Systems’ principle. It attaches great importance to the preservation of Hong Kong’s high degree of autonomy, in line with the Basic Law and with international commitments, as well as to the respect for this principle.

The EU considers that democratic debate, consultation of key stakeholders, and respect for protected rights and freedoms in Hong Kong would represent the best way of proceeding with the adoption of national security legislation, as foreseen in Article 23 of the Basic Law, while also upholding Hong Kong’s autonomy and the ‘One Country Two Systems’ principle.

The EU will continue to follow developments closely.

高級代表歐盟代表中國全國人大發言人關於香港的聲明

5月21日，中國全國人民代表大會發言人宣布，即將舉行的全國人民代表大會會議將審議一項法案草案，以“建立和完善法律框架和執法機制，以維護香港的國家安全”。

在“一國兩制”原則下，歐盟對香港的持續穩定與繁榮有著重大利益。它非常重視根據《基本法》和國際承諾維護香港的高度自治，並尊重這一原則。

歐盟認為，如《基本法》第二十三條所預見的那樣，在香港進行民主辯論，與主要利益攸關方進行磋商以及尊重香港受保護的權利和自由，將是著手通過《國家安全法》的最佳途徑。香港的自治和“一國兩制”原則。

歐盟將繼續密切關注事態發展。

google translate

on9 歐盟...

on撚9

嘩屌你老母真係

歐盟定中屬歐盟

騎牆

哭撚咗

democratic debate, consultation of key stakeholders, and respect for protected rights and freedoms in Hong Kong
共產黨care咩

死左膠撚

佢地講23條之前係咪唔清楚22條已經冇左?

係咪弱智

廢話！講咗等於冇講

收皮

大愛左膠

EU真係pk 全無人性

祝歐盟早日解體

忽撚左

幾號電話，打去屌鳩佢

歐盟
抵你當年比一班納粹撚樣踩到差唔多死盡
成班食老本既垃圾

對推翻整個中國的不確定性表示疑惑
如能只推翻共產黨那小撮人固然最好

歐盟入面對國家利益立場全部都唔同
完全冇可能統一意見
個代表根本就代表唔到
永遠都係成班圍埋開會出幾句廢話
根本行動唔到

垃圾

歐盟立場係，如果透過本地立法，中間有正常的民主議政佢地會比較接受
中國呢種黑箱作業，影響晒佢地係香港既佈署同利益

Cls

同中共一唱一和。
中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。

原本國安法係咁用
原本只係用手打你，然後口講準備用腳踢
跟住話唔好啦，你用手打我啦

Push

歐盟食屎啦 屌你老母 奶撚到閪咁

比D禮貌，先thx後屌

樓主pin呢個

唉，屌你個臭閪

即係中共直接頒佈仲衰撚過廿三條立法好多

都要多謝沈博士提出35+，雖然我地都唔係好信可以做到，但中共信咗

原來歐盟發言人都係支那人
有人話要係天花板開個窿 歐盟就會願意調和開個窗

中國駐歐聯盟

DLLM歐盟
繼續中立啦，被支那食撚咗都唔知咩野事
尤其係德國，日耳曼人喎，笑死人

老英脫歐其實好醒

On9

達哥：一直關注事件

關注

死咁多人都咁戇鳩

中屬歐護府

Appeasement policy
歷史總是驚人地相似

歐盟垃撚圾
得捷克有腰骨

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

對比上嚟英國佬已經好好，歐盟都係快d收皮啦

歐洲人真係幾無恥都有,被支那生化襲擊後,死十幾萬人,損失幾十萬億美金.
家下居然去關心支那23條. 做你公民真係悲哀, 有槍有炮都搞到咁綏靖, 咁嘅行政有乜鳩用?

女女嫁比歐洲佬或歐洲公民好無安全感咁,D男人同行政廢成咁.被人搞咗就被人搞咗,條佬乜都唔會做.

垃撚圾歐盟

利申：有歐盟passport

屌你老母 仆街歐盟

即係為咗唔食爛屎
所以不如食硬屎算數

但忘記咗根本唔應該食屎

歐豬

歐豬都中拆屋效應

個腦裝屎

屌你，係到撚香港人

唔怪得知歐洲二戰後就廢左咁多

歐豬居然會on9過隔po英加澳

同英國一鳩樣
靠美國佬仲好

屌橫掂香港都收皮

中國加速滲透歐洲佢，食撚埋歐洲

成班白皮豬口講民主、自由、人權
轉頭奶人民幣奶到流哂口水

冇人可以比你靠
流亡政府同練兵先係最實際

推呢個

不過馬克狗同默克爾應該同意

講真歐盟應該係想借中國黎抗衡美國

23條係基本法入面 歐盟唔敢反對㗎

咁似中共講嘢嘅

歐盟先最撚垃圾

真心驚唔驚第日比歐盟賣豬仔

EU大老德國法國

On99

求大家用tag
#ShameOnEU #EUSupportsTyranny

The EU considers that democratic debate, consultation of key stakeholders, and respect for protected rights and freedoms in Hong Kong would represent the best way of proceeding with the adoption of national security legislation, as foreseen in Article 23 of the Basic Law, while also upholding Hong Kong’s autonomy and the ‘One Country Two Systems’ principle.

我懷疑我哋唔係活喺同一個時空，喺呢個EU個時空入面支共係可信嘅政權

求大家用tags

#ShameOnEU #EUSupportsTyranny

EU=德國
屌你老母默克爾
仲話自由世界領袖喎
偽善到

支持23條, 唔支持國安法, 呢個說法最唔會得罪中共

連登仔睇清楚班白左有幾on9未

佢自己淨係奶支同難民問題都搞死左半個德國啦
依家隻死肥閪攬炒緊歐盟

歐盟係咪仲發緊夢
邊撚到有民主

on9

用人話嚟講
寫清楚我地外資點樣揾錢唔犯法的話我會支持

顯哂形

食撚左忽得？

歐盟：雙方冷靜

屌你老母

consultation of key stakeholders, and respect for protected rights and freedoms 從來都唔會同23條共存

歐咩盟 不如叫支盟啦

意思係23條真係有經民主討論過有曬共識
就冇藉口唔立
但現實就係冇共識
所以佢咁講 理想既結果都係唔會立到

wto下面who都奶到咁 區區eu點會冇做嘢

垃圾eu
又話擁護自由
依啲時候就連講句嘢譴責中共都唔肯

唔好排排企槍決，用毒氣室等猶太人有心理準備送死會好啲

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

原來英國都唔係咁廢

同沈教授講嘅一樣
雖然大家都知星加坡係獨裁
但佢有套選舉制度 鬼佬就係信你套制度

支屬歐盟早日收皮啦

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？同我入去cls

當初nazi清唔晒d on9思想既人真係敗筆

喂大佬你想人哋點講，最官方嘅講法就一定係要支持基本法，唔通直接同你講我支持香港獨立。

咁基本法就本身有23條喺度，當年中英聯合聲明都已經有喺度，最官方嘅立場係要支持呢條例

佢入邊都有講過話要同香港內部磋商啦
已經係政治現實上最保護到香港嘅講法
唔好人哋講唔中你心入邊諗嘅嘢你就屌
每個政體要顧慮嘅嘢都好多

支英聯合聲明已經變成歷史文件都冇反對過啦

屌佢老味
暴大理大個幾日記得佢出過聲明譴責”雙方”

如果香港冇撚咗鬼唔望歐盟俾支那吞埋

他日就派兵滅撚咗你班歐洲撚

歐洲仲沉浸緊浪漫主義，
歐洲佬以為自己係小紅帽，俾強國狼入室吞併埋，
歐洲最終都同七十幾年前一樣，要美國拯救。

歐美崇拜 science 致走火入魔 ....

歐盟DLLM

怪唔知要脫歐

痴撚線

正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

肥婆而家就快收皮
唔想再生枝節
佢個黨都係垃圾中間保守黨

其實人地係冇義務幫香港
唔該連登仔清醒下啦
唔該連登仔清醒下啦
唔該連登仔清醒下啦

on9 EU...

唔怪得英國俾幾百億都要走

最慘係用手打同用腳踢都會冇命

英國：好彩脫左歐屌你老母

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

歐盟啲國家真係無撚腦

歐盟之前理大condemn所有用暴力既人

英美歐洲都有利益在香港

唔只係義務

又係呢句
佢係無義務幫香港
但佢出呢篇聲明同樣係戇鳩到不行
兩樣野係無衝突架

支盟

用手揸住支槍，揸住支棍打
用腳踢，但係著住腳踢，對鞋重要有把刀伸出嚟，方使刺殺。

歐盟版袋住先

有無人對歐盟聯合國完全無感覺？一日到黑淨係識關注,講多句又話驚干涉內政,當年烏克蘭出軍人實彈殺人都係得個噏字

五毛

5毛

流亡都要搵要地方架 邊有得唔靠人

你老母真係塞返入你老母個閪啦

歐狗同英美關係不再如前
而家佢地就係有少少吊高來賣
中國一樣會拉攏歐豬
有錢賺冇人嫌多
良知？自由人權？
我個國家有咪得囉
一個遠東行政特區真係唔會放上心

佢哋瞓咗幾耐

自已學人時代革命，講到唔驚中共咁款，而家打唔贏就屌人歐盟唔幫？明明自已廢仲好意思話笑人垃圾。

[緊急]香港人歸隊行動

睇你點樣遊說，如果係從佢哋自身利益出發就唔係咁講
劉細良有講一個方向係：中共唔尊重契約，佢今日可以咁樣對香港，他日可以對其他國家都係咁

魯迅（周樹人）在1927年所寫的《無聲的中國》中寫道：「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」。這種效應由此而得名「拆屋效應」[1]，也被稱為「破天窗效應」

EU真係

你get錯定搞分化?
想嘈交就死返過去babycondom啦

係啦係啦
正想講呢樣嘢

垃圾歐盟，垃圾英國，美國當年應該唔撚救你地同支那

pushhh

祝佢哋武肺死多啲人

真係比佢做自由世界領袖今日應該仲分緊東西柏林

benz/bmw/LV/hermes最多大劣人買

d人民幣都不知幾好味

最怕既事就係得我地炒

歐盟成班又嫌美帝霸權

依家畀曬機會你，等你自己做大佬，點知又唔撚夠port縮下縮下，有利益就下下奶，抵歐盟最後變成一堆垃圾

德國肥婆果然係信唔過嘅

建議支共盡快統一歐洲對抗美國

英國脫離歐豬未嘗唔係一件好事
雖則話國內都好多豬

歐盟

正宗唔講嘢冇人當你啞 寧願佢靜音收皮算

唔出聲冇人當你啞

人民幣的味道

晒撚氣la EU搞掂佢自己先la

一開波就接受23條
成個歐盟唔通冇叻人識談判?

唔怪得日落帝國都嘈著死都要走

歐盟弱撚智

講到尾咪又係叫中共唔同搞到佢哋利益就得

英國都已經柒
點知成個歐盟仲撚柒

關注中

就算香港人死晒，應該仲係關注中

屌你老母啦 歐洲豬

話左歐豬信唔過 所以大家唔好靠外國(你唔會知佢地立場) 可能20年後班仆街先肯幫 最好靠左自己先 但又唔代表文宣唔做 各做各既先

唔怪得英國佬要賠錢走

即係講埋中共未敢做既野?

都係個句
你要歐盟好似2018前咁奶金
就冇可能
關係係轉緊

但同佢會唔會出面反埋共就冇可能

兩次ww打到殘之後毆盟國家基本上都打唔起仗
搵錢至上
頂多做下契弟吶喊助威⋯⋯

ww之後世界警察只有美國一個
其他唔使諗

呢個講法適用於所有聲明
唔止今次呢個

費事俾人屈毛，唔係叫你唔遊行，而係有冇諗過要轉

其實遊行都一百次，港共都係wfc

一來EU入面有堆窮國等錢洗
二來有西班牙呢D大一統膠嘅人民感情唔傷害得
EU烏合之眾注定出到黎係屎係網絡垃圾

歐豬就係冇得救

意大利出口名牌包 汽車 食物去中國
法國制藥 紅酒 食物
德國 汽車 重工 電器
你話佢地會幫邊方？

Dllm, on lun 9

記得唔好撤資

奶共嘅果然全部都係白痴 一定要自己做到先可以屌人地講一套做一套咩 咁你judge人廢唔廢之前自己識唔識反政府呀 垃圾

真香

國安法其中一個用途就係要黎捉人質

咩罪名唔重要

依家黑警都係亂鳩黎拉

死肥婆本身就係東德人諗下講咗啲咩

推中共去死？

錯,佢係會代表東柏林食Q埋西柏林.

歐盟講緊咩
有無預測過自己講緊咩
提起精神

玩撚完
屌你老母

反政府同勁有咩關係？
咁勁嘅話時代革命咗未？
依家係慘到要乞外國幫手，
仲日日笑人屌人，
咩左膠，架仔，white trash，
nigga，當全世界垃圾？

真是荒謬，把自已看得那麼高。

有幾不確定

係呀反政府本身唔代表啲咩 但係你做順民又講到自己好有資格話人咁係最可笑姐 咁鍾意做奴隸嘅又學咩人judge人呀 你老幾? 你收聲冇人當你啞㗎喎

你可以笑人歐盟，我就唔可以笑你

歐盟等錢駛呀

你睇下最有經濟實力，最大話語權個德國，Angela 奶共奶到雪雪聲，之前收台灣口罩死人都唔夠膽講句thank you Taiwan 就知歐盟就係一個充滿大愛左膠未清楚見證支那蝗禍，仲沉醉喺以往自己歐洲歷史有幾威，white supremacy 覺得自己好撚醒個班白人

歐盟立即原地解散啦 屌你老母

they don't understand!!!:(((

Need gphone and sunny to follow up and explain to them.

上面隻p牌五毛狗吠完未

中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。

原來歐洲人都係咁

屌你老母EU

我都係笑你白痴同喺笑人哋廢嘅同時你自己又狗眼看人低姐 我邊有唔比你笑佢? 我有冇set國安法唔比你煽動分裂連登先

你係咪冇睇內文呀，歐盟而家係跪地求饒wor，唔只係隔岸觀火wor
香港人跪撚左未? 既然未跪係咪有資格笑人投降派?

歐盟邊到跪？
而家有中國對抗美國不知幾好。
除咗左膠道德理由，
佢根本無理由幫香港。
成日幻想歐盟會跟美國機。
歐盟咩都跟美國就叫跪啦。

1. 唔知你做咩扯埋中美角力
2. 你自己都識講"除咗左膠道德理由根本無理由幫香港"，亦即係你亦認同幫香港係屬於符合左膠信仰嘅行為。而歐盟身為左膠大國，現今為左在華利益放棄原則，唔係跪係乜? 日日"高舉"人權自由民主，到真係受到考驗嘅時候第一個投降，唔係跪係乜? 而家係專制威權對自由民主普世價值之爭，身為民主思想發源地嘅歐洲想置身事外唔係跪? 定係你嘅奴才思維認為一定要講出口習帝萬歲萬萬歲先算跪? 而
3. "The EU considers that democratic debate, consultation of key stakeholders, and respect for protected rights and freedoms in Hong Kong would represent the best way of proceeding with the adoption of national security legislation"
呢大半年黎除非係盲左，如果唔係根本冇可能講得出呢d說話，相信共產黨會同香港人做民主辯論、諮詢、尊重保障人權自由。係扮盲定真盲呢，可以配合我上面第二點黎諗。北韓都有民主選舉架，當埋北韓係民主國家ㄚ笨
4. 呢度冇人講過歐盟要跟美國機，你有幻覺

雖然你講得串，但係國際線的確要BE HUMBLE。
歐盟特別德國係香港利益好似比較小，所以咪咁......

說之以情，曉之以理阿

大家細心諗下, 依家歐盟德法揸旗, 德法係納粹時期幾多人幫手捉猶太人, 事後希特拉同納粹黨就好似唯一犯罪者咁食哂所有罪名, 你估德國人自己無份做咩？ 納粹黨去到法國, 邊會識得揾猶太人, 去到歐洲其他地方, 邊會識得揾猶太人？ 你話揾支那樣就容易姐, 猶太人個樣真係唔易認, 無當地人幫手, 點會送到咁多猶太人入毒氣室？ 成個歐洲會臣服極權既人從來都不在少數

我成日屌英國係日落國都咁話
英國係日落國，咁德法直頭滅撚咗國
德法歐洲兩大垃圾真係好撚噁心
成日諗住拎道德高地，做嘅野就完全相反
法國就至撚垃圾，個國家就日日講自由平等博愛
扮盲仲賣武器比警狗，就連咀炮中共都唔敢
德國佬中曬法國佬啲野，不過會咀炮下，乽係垃圾
西意就講都廢事，垃圾國家
得北歐國家叫正常少少
解體啦歐盟，垃圾組織屌你老母！
你憑乜撚野復興歐洲同美國平起平坐

中共就係響世衛試晒水溫先一步一步進攻。

''如能使用23條"

英國真係要脫歐

駁唔到
法國賣武器賣水炮車無停過
德國出口 人民幣好香好香
歐盟收鳩皮啦

北歐國家根本冇入歐盟

解體啦 屌你老母

睇下香港獨立經濟區會否被取消，好大機會國際金融中心自此玩完，香港人睇路

End of Hong Kong

歐盟好好笑呀dklm

係阿
就算自己一個國家都難一致
仲要隔多層歐盟
最後咪企晒係度

中屬歐洲聯盟

民主政體竟然會覺得獨裁政權嘅23條會同佢地一樣

有幾撚蠢先會咁諗呀 定係奶緊共扮唔知

歐盟正宗垃圾組織

歐盟當然係偽善
但美國佬自己一路都冇下定決心
一來侵一直都冇好似列根咁團結西方世界
二來美國自己本身都只係好兇狠地打緊嘴砲
你做大既平日對D細既態度唔好
自己去劈時又得把口
咁你叫人地點放心歸隊

成堆張伯倫

歐豬聯盟

衰過唔講

快撚啲解體啦撚樣

以為自己好多人撐
其實一個盟友都冇

蟈安末日法 = 23 條 + 逃犯條例

歐盟都係扮唔知中共係咩政權
垃撚圾歐豬

仲on99咁講理論

歐洲聯合國

弱智

Diu

所以Trump鍾意單獨傾係正常
成班坐埋一堆
你反對一樣佢又反對另一樣
有D野咁多人係度又唔方便傾
最後就大家係度鳩嗡食飯又一年
乜都冇做到

同飯民一樣諮詢減辣就冇問題

democratic debate, consultation of key stakeholders, and respect for protected rights and freedoms in Hong Kong
到底你哋有冇睇清楚
人哋有前題
算係咁喇 你班連登仔仲想點

歐盟。。。我真係屌你老母
用下腦啦，on撚9

屌還屌咪走去人哋Twitter facebook做怨婦啦
好肉酸呀

連登仔一味鳩屌，屌撚走晒啲國際支持最開心
衰撚過熱狗屌票

班白人仲信中共會守信，新疆問題已經係例子，歐盟有撚用

蠢9

冇個話到事，傾係浪費時間

冇所謂，歐盟其實同表左態唔支持你冇分別

佢講緊嘅就即係立法會
佢哋仲覺得立法會好authentic，係民意授權

你估人地傻咩 佢想場戲做得好睇d
歐盟篇野暗示係中國連戲都唔撚做
搞到佢地好難配合
國安法之後DQ曬泛民 再35+少數派
就名正言順

戰狼外交
有名你叫
中共識配合 仲邊會有今日

歐美一直叫中共靜少少醒少少
但理撚你
習大大要稱霸世界

大家不如文宣炸佢香港議會有咩問題

用得google translate既人你會對佢有咩expectation
對人地個聲明都係一知半解
之後就base on 一堆錯既presumption 去屌尻你唔幫拖賣港

第一, 人地就係屌緊支共今鋪連立法會場戲都唔做, 視一個兩制如無物

第二, EU同英美唔同
美國有香港關係法
英國係前宗主國+有聯合聲明
EU係無立場就香港問題大大聲屌中共, 出下聲已經算好

第三, 同上, 人地無欠左香港, 幫你係人情, 唔幫亦係道理
支持唔係老奉地覺得係應份,亦唔係屌返黎
係要爭取架

點解你會覺得歐豬會為你人權岀聲
成班個腦得錢㗎咋見到人民幣已經岀曬水啦

等美國好過 歐洲佬死仆街

歐盟送中以嚟都無支持過香港人 一味食花生攞著數

話中話 即係影響唔到歐盟資金is ok